連日事件證明全民開cam 係非常重要

1. 屋企有機會俾狗搔擾嘅，set 一個cctv對住門口

2. 所有車主無論泊邊，set 24小時前後cam

3. 出街發夢嘅帶go pro

4. 和理同街坊就算路過，相機都要隨時ready. 有狗喺視線範圍要開定cam, 唔好等有動作先影

5. 喺屋企嘅手足見到樓下或附近有咩動靜即刻影低，啲狗以為暗角冇人見特別猖狂

啲黑警冇人性，隨時隨地都可以冇任何預警下咬人，有事先問有冇人影到已經太遲，video 影多咗可以隨時delete, 但出事冇影到就冇得返轉頭，唔好依賴記者

甴近平一隻

甴近平兩隻

甴近平三隻

甴近平四隻

推

出街發夢帶go pro會唔會反而害到手足

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

甴近平五隻

狗：唔使搵料真開心

曱甴平推

咁又唔好戴喺頭咁明顯
有cam就算唔係保護自己都可以保護手足
有咩事起碼有證據

唔好依賴記者
唔好依賴現場cctv

比狗捉到咪比左個機會狗捉手足囉...

中國: 我一早就知

Push

無錢買 go pro

但電話隨時 ready

其實係想補位返記者現場影唔到/畀黑警擋嘅情況
任何危害到手足嘅證據拍攝者應該要避

手足要有個心態
唔係有狗咬人先開cam
而且視線範圍有狗已經要開
冇料到隨時可以delete
唔好等出事先影唔切